HKBN 轉電話號碼點搞？

因工作問題，想轉過一個電話號碼。
我見到 3hk 同 CSL 都可以比 1-200 做到…
但 HKBN 完全無呢方面資料？
有無人可以話我知應該點轉？
如果你係HKBN Sales 又幫到我嘅話，下次開單搵你點話？XD